警察英勇事蹟 要幫佢印件衫 支持警察

就係咁樣
經過6月12號小弟對警察好崇拜
有個idea

想印件衫 搵一哥簽個名做紀念

T恤上面寫八個大字

香港警察 英勇執法

除咗呢張相有啲咩更好嘅相

着住呢件衫遊行嘅時候又可以搵啲警察簽名

咁英勇嘅事 我哋梗係要成日提啦

推

又點可以少得 記你老母

香港警察好威風

係都印 差佬講「叫你個耶穌落黎見我」

個個星期日著住去各大教會參與崇拜

著住佢衝上去 搵警察簽名

或者印呢件

警察好波 打細路哥

支持